梨泰院class真係好撚好睇

大家一齊睇 好睇到傻

男主真係好撚勁 邊個會估到佢八年前用一億投資滾到去十九億

真係好正 希望唔會爛尾
同埋男主角嘅眼神完全係堅定

女主個性格好正

等新一集等到傻

星期五睇完又要等7日

眼神同細微動作做得好好

我嘅計劃長達十五年
二世祖黑人問號 跟住主角話追溯期個下

無錢買Netflix

有錢買email無錢買Netflix

dramaq有

個女主好柒

睇左個trailer 冇咩特別
可唔可以講下有咩做得好好睇？

唔似D狗血韓劇 講完

不了
睇你好再見媽媽好過

女主性格不討好，亦不夠靚。。。

認同

愛情唔係主要劇情
個男主慢慢一步一步打敗大財團同背後嘅努力同理念好撚吸引

利仔有冇family plan share下

GAY就GAY啦

睇netflix都要睇韓劇

我小妹

你靚女？

你理得我

她幾cute。

睇netflix洗唔洗考牌

漫畫改編 , 點會爛尾

同愛迫比 邊套高汁啲？

想問下套野其實結左局未 尋日諗住開但太忙

愛迫爛尾爛到on9

好似未

你又岩

今晚開

愛迫只為睇玄彬
劇情由佢地返左南韓開始就搞唔掂

堅好睇

啲OST都好高質

我反而係女主性格吸引到我去睇
同平時啲主角性格好唔同

中上樣啦…未到bp個種lv

有啲中二喎

得罪講句
韓劇就是原罪

得罪講句 你係原罪

無人想知你意見

女主角最正啵
有性格

愛迫係搞笑劇
梨泰係劇情

Psj打柒條MK仔嗰度好爽

拉娜好正
演員幾好戲
會長仆街 有錢仔衝動
主角on99 咁十句台詞不句係 "咩？"
想一拳打爆電視

btw 個警察供應商喺帕津
但我search 唔到韓國有呢個地方

估係paju, 坡州，都係約一小時距離

屌咩 字幕鳩譯做帕津 弱智

Netflix 香港排行榜頭三都係韓劇阿

堅持唔向惡勢力低頭呢樣野真係好好睇
希望所有香港人都係朴世路

咁你又走入嚟

性格好吸引，但套戲講到佢好靚女咁有d出戲

點解朴敘俊仲未除衫㗎

應該係話點解仲未有沖涼戲

好想睇下佢有幾多條傷痕

Netflix 原創未必會除
之前會除係因為韓國電視劇合約要求（好似係）
不過我都想睇

我唔係好明 19億韓元 姐千幾萬港元 咁少錢會對間上市公司有咩影響 套野講到長家咁勁 長家個市值都唔會少

第七集男主同姜專務見面，姜專務話長家市值2000億

我都有諗過呢個問題
都係二十億港紙左右
其實唔算好多
不過影響力個邊其實都無咩點講到長家好大影響力

有影響力例子:
1. 學校話曬事, 呢啲捐錢做校董可以做到
2. 收買警察管理層,呢個用錢又係可以收買到
3. 買左世路餐廳業權

其實佢做既野又真係20億公司老闆可以做到既范圍

佢講到稱霸左韓國飲食界，但係廿億既公司真係稱霸到

憎女二唔落 幾鐘意佢

死乞兒

女一太正
我開始無視女二
雖然佢幾靚

係幾好睇
不過覺得個兩條女一個似momo
一個似牙熊

你盲？

系 睇睇下又唔似

弱智？

唔好意思我唔撚係

根秀出賣賢利？
睇左預告唔想睇今晚個集...驚激死

唔係睇女同愛情輕鬆劇真係唔會睇韓劇
睇美劇唔好
韓劇惟一有美劇水準嘅得李屍朝鮮
其他都係屎

55

ILL♥️

本身一套韓劇都冇睇，睇咗呢套第一集完全上咗癮

朴敍俊

多個零就差唔多。

節奏有問題，但好熱血

君子報仇，十年未晚

今日追晒
睇完愛迫，短暫唔想咁快睇愛情片
睇呢套之後再接新一季李屍 真係岩晒
利院 劇情男主大計暫仲未見到個planning好好
不過其他角色加分幾重，補番不足。
佢同女二條感情線都幾加分
女一同張條線又係
呢集煮野食又係

女二唔化濃妝好睇過化
好希望佢化番中學個妝

首歌加分

片頭曲好正

如果女主個樣冇咁柒，套劇應該再hit好多好多

已經當左佢係女二
套戲感覺係得男主，無女主

仲要話女主人設係天使面孔
同朴敘俊又無cp感

有d鏡頭影完女二即刻cut過去佢度，即刻屌一聲
豬撚到

你班外貌協會 我覺得佢演得好 有驚喜

睇呢套戲唔係睇CP 嫁啦
個封面已經話左比你知
女二個妝都專登化到咁

其實我覺得直接唔要漫畫女主角係靚女呢個設定咪算

一開始就唔應該搵個咁靚嘅女二

ost 1 同3 勁正，個種熱血感出曬黎
亦其12集結尾

超正

唔睇愛情線，只想睇事業

睇事業線梗係要睇朴敍俊

ost好好聽。。

歌詞都好有深度

平頭裝配男主,個種 草根逆襲feel出曬黎

好高啦 1%對一間上市公司 如果個個女加其他股東加埋世路過50%咁個老野就要讓位啦

個女主角超正話時話有冇人覺得個女主角有啲似金高恩

個人認為好睇過愛的迫降

聽日星期五

清識野

勝狗肺炎死

第一次同清意見相同 有d感動....

hv年代已經j佢

個短髮肥婆太黑人憎

睇咗結局

好想女主同男配一齊

女主淡妝其實幾靚 好似係魔女果度咁

下屌你真定假阿 0%可能

唔係呀麻如果係咁爛尾囉

睇完14最尾個到痴線咩又要等一星期

岩岩追完14集。好緊張。
。又要等一個星期
仲有2集大結局

好憎果個自私. 以為自己好索既女主(唔係係女主1定2, 好難定)。 我係男主角一早放棄佢。

魔女我睇左好幾次。好好睇
佢d戲好正。果下轉變唔容易做。。

仲要叫男主放棄報仇 話咩自己夾係中間好難做
我屌你咩 你辭職咪得lor
睇到我眼火爆

女一係以瑞（天才少女） 女二係秀娥（初戀）啦

後半part睇到我倒抽一口涼氣
完全唔知究竟佢係好人定壞人

最矛盾係。。果個係殺父仇人, 但佢又甘心做狗。
又玩男主角10年, 撚到男主角精神分裂咁。好撚憎依d女。

佢擺明係又要有人愛, 又唔想放棄事業, 又唔想付出。
可能佢係孤兒, 所以咩都想靠自已唔靠人, 唔想人同情, 唔肯放棄辛苦得黎既一切。

其實完全係收兵
係女主既出現同埋因爲發左達先令佢擔心會無左隻兵

神作, 不過咁拍一定比人屌死

唔係話有病咩, 點解仲可以4年後

女2自私到仆街
不過第14集D劇情暴走到咁
最後2集點埋尾
對朴世路個角色真係又愛又恨
佢寬頭又好寬
但佢對以瑞又好閪 ( 以瑞對住佢講5次鐘意佢都面不改容)
女二第一集撚自私到第十四集先醒?

膊頭好寬

邊到睇？

可能漫畫, 唔清楚

其實如果結局係咁嘅話我覺得ok喎 終於唔係啲on9 ending

香港好耐之前都有呢類型嘅劇
大時代、世紀之戰、創世紀等等
一樣都好好睇
只係唔知點解一直都無人再拍啫
從來「小蝦米扳倒大鯨魚」嘅劇情係最吸引

大時代
如果搵tvb 依家D藝員去拍
你一定屌到仆街

我呢個Christopher Nolan 版本

無個識做戲 全部做緊舞台劇咁

諗起世路變左陳展鵬就唔會想睇

fake啦 第1集女主係短髮

傻啦 係都搵楊明做 佢先carry到栗子頭

咪癲

係 其實會長屌得佢啱
奴性重 自私 唔take risk
明明好憎長家 又因為錢留低

十足果啲日日呻 又唔辭職嘅撚樣
仲有見世路有錢 就叫問人幾時娶佢
佢15 年 除左是但扮鼓勵世路
佢有咩真係付出過

兩頭蛇 十足綠絲咁 立於不敗之地
就預左唔會有收獲同好結果

最少根秀都係有立場
為左愛就辭就辭
咁佢辭職過去甜夜做 又有咩問題？

屌 唔好用tvb 堆藍絲
侮辱套戲

求wtsapp sticker
搵唔齊呀

如果結局係: 男主老竇其實一直冇死 佢先係長家背後嘅金主 會長只係做佢嘅傀儡 佢先係終極大魔王

Ching 點睇

漫畫個結局係一齊左 然後世路飲酒終於係甜
女二就自己開左間野

世路奶共 想做中資藍店喎 呢啲劇情咪啱晒楊明

呢段好好笑 有個綜藝講佢地去左西班牙開韓國餐廳
之後朴敍俊做waiter， 個客問佢拎ig 一打開嚇親⋯⋯ 個鬼佬話敍俊既follow人數比佢鐘意既球星更加多 竟然幫自己倒緊紅酒

仲有佢煮意粉

其實佢根本就唔愛世路, 但又唔捨得讓俾佢。
如果係愛既, 當甜栗變成大左做IC果刻就已經可以辭職去IC一齊去打大魔王, 但佢就係自私怕一無所有所以唔take risk.
始終佢係孤兒, 佢驚自己既多年努力白費, 點都要保障自己。

好想佢有報應, 工作又無, 男人又無, 身邊又無朋友。

唔知點解覺得佢有份策劃捉以瑞。

咁我揀黃宗澤好d..

推

bosco - 世路
ali 女二
千雪 女一
達哥+蔡思貝 賢利
劉江 張大熙
signal 張根源
何廣沛 張根秀

大結局有你份喎

睇完第14集
啲劇情暴走到

咪玩啦 你話有V我都信住先

【naver】朴寶劍將客串出演《梨泰院Class》21日播出的JTBC《梨泰院Class》大結局

咁應該係做幕後大魔王 一直都係佢操縱着會長全家 順便開個第二季

朴寶劍=會長第3個c生子

永續劇情再無限輪迴

韓劇版jojo

認真估 朴寶劍應該係做返自己 講世路搵佢做代言人 得幾十秒鏡頭 純粹搵佢幫結局造勢

即刻覺得女主都唔係好差je

OST part 6 someday, the boy 真係勁好聽
攤係張床度望住個天花板聽勁有feel

420？

只能說股價跌既原因太戲劇化不過幾熱血既

就咁聽都OK 有feel

我最鍾意ost1 《still fighting it》
睇mv都會睇到幾感動

OST 2 熱血啲wor

You make me back勁正

ost1 好似孫賢周同緊朴敘俊講野咁所以會覺得幾感動
ost2 係熱血,兩種feel黎

真係好好睇！！等緊3月20出第15集😭唔知世路會點呢

make stpuid famous

好肚餓

柒得嚟又唔乞人憎喎幾有性格

哩條友紅過女主喇

雖然晤靚 望耐左 覺得好順眼
有時仲覺得幾cute

我會睇依套劇係因為佢
知道佢有份做就即刻睇。。

套魔女講D咩

嚴重劇透
______________
有班細佬俾人改造個腦成超人, 有超智慧, 超速度, 超耐力etc。希望做到超級士兵, 殺人機器。女主係其中最勁果個。
10年前左右, 個機構覺得佢地會失控, 因此大屠殺班細佬, 女主逃走去到一個家庭。。。。俾人養大左, 因為發現自己個腦有病得返幾個月命, 所以返組織搵解決辦法。
大約係咁。。

我都係睇完魔女鍾意佢
都唔打算睇依套。但知佢做就即睇。
我都少睇韓劇

痴撚線呢班人可以單戀成十年

女二

堅定嘅眼神

餐飲業咁易做咩
個變性人仲勁過中華一番

餐飲業係賺得最多㗎 但上埋市就真係難啲

好垃圾
得頭幾集好睇

今晚有更新喎。

今晚幾點有

有啦

等睇仆街富二代最後點收皮
個老豆就快瓜老襯

點g細路死左

屌你今日唔準劇透

一早估到

昇權好撚型

我正式宣佈女二----------------->女一

講緊廚藝
自己煮煮下就可以嬴晒d大廚

女主性格好正同其他韓劇女主好唔同

點解連登仔會話呢套係神劇
有個有錢婆投資就忽然變飲食大集團
喺工場打工嘅變性人自己自學就煮贏晒其他大廚
世路變左有錢佬，秀娥咁都唔跳糟幫手
14集世路忽然愛上蝦頭屌你佢地好似冇經歷過d咩喎完全投入唔到佢哋條愛情線

屌那星點解男主角會跪 痴撚線15年之後做咗咁多嘢都係要跪

世路跪左

係，比着我都跪，反正條死老野就嚟呱柴

證明以瑞咪=重要過佢既一切
因為跪可以老豆唔洗比人炒 -> 企硬
因為跪可以唔洗坐監 -> 企硬
停業個到唔記得有冇要佢跪..
為左救以瑞就跪左..

同埋個跪既意義唔係道歉,
只係請求佢拯救以瑞既生命。

好虎頭蛇尾feel...寧願佢拍多幾集鋪多啲戲令劇情同感情線順啲

係。個劇情推得太快
廚師無厘頭變到超勁。
舖頭仔一下子變大公司。

其實女2係代表緊有啲人唔反抗健制
未必係人格問題 係經歷問題

所以男主一直都無怪女2

而女1雖然支持男主反抗建制 但人格有問題 所以男主一直好狠咁吊鳩佢

其實韓劇深度已經唔淺 連登仔理解到一成個運動就唔會咁收皮

女2 係長家十年原來為左收集長家犯罪證據，頭主應該同女2一齊先岩！

我反而鐘意女二同細路多d 話就話單戀其實係雙愛 女二話就話冇負出但套野佢從來冇第2個男人 枱頭都係細路張相

睇緊16集...大結局

幫Benz 賣廣告

朴世路你個仆街仔玩陰招

仆街爛尾爛到

秀根咁q都比人玩弄天地無正氣

爛尾爛到 狗男女

當秀娥condom

個邊打緊交 呢對狗男女係到攬身攬勢

搵邊個做好
我覺得朴寶英好fit

張根秀終極將軍嚟

如果20集左右會好D..
家下真係睇到覺得好爛尾..
睇完勁憎呢對狗男女
好彩朴寶劍亂入等我腦補左秀娥無咁慘慘豬

最後都要派一派軍糧唔知博咩

笑死 我都覺得女一好撚似蝦頭

呢套野有$+長情 都冇女

呢套野個個都係痴心情場劍鐘意十狗幾年..

我屌你狗男女 女一去死 收兵賤女人

睇撚到我屌晒鬼

頭十集都好好睇
到結局竟然可以咁平淡同悶
秀娥忍辱負重收集證據 根秀又咁長情
可能寫世路同秀娥一齊 以瑞同根秀一齊仲好睇
世路救以瑞個part拍得都唔感動

追完呢套有咩韓劇好睇？
迫降同kingdom都睇晒

我覺得結局ok
至少同左以瑞一齊, 仲好sweet.
我真係好x憎秀娥。

16集真係有d短, 好多野無交待得好好。
但硬係覺得太一定要大團圓就做作左d.

一路睇一路擔心有壞人出黎打死世路/以瑞既sad ending/opening ending.

未睇結局，見到鬧狗男女唔想睇
男主同女二襯d

真係有d似
不過討好d同靚d

似芝娃娃多啲

睇美劇
我開始睇messiah, 碳變

仲有咩推介?

Tony唱歌好聽喎

令我地一眾窮撚好爽。

16集趕埋尾

我反而係因為女主先睇依套
唔係佢做我未必睇。

其實係因為 秀娥正過蝦頭好撚多囉屌
btw 蝦頭

咁樣拉長做我覺得會好悶

Hi bye mama，好感動

點解頭十集同最後幾集可以爭咁遠
兩條友利用完男二女二就拍拍籮柚走人
過橋抽版自撚私

樣樣野都為以瑞去做 咁樣做對於你嚟講係侮辱你智慧係戇居啊嘛

IU

係咪得我一個覺得以瑞正

唔係

+靚仔

套戲結局好垃圾

有圖未
on9樓主唔貼圖

鐘意女二多啲 一路都覺得佢唔係八婆

我都覺得佢正
我係男主都揀佢

ON9? 講套劇都要貼圖?

朴世路=打靶仔
第一筆錢靠老豆
投資靠肥仔
煮野靠賢利
打人靠昇權 (仲要一個屈尾十同條女走佬唔理兄弟死活)
嬴會長靠秀娥
唔係阿婆佢一早就收左皮啦
連MK仔張根原都唔夠揪仲玩陰招
初初仲話我地關係係由秀娥黎改變
一個屈尾十就變晒心 食屎仔
趙以瑞=臭BITCH
一開始已經周街摑人 心理變態
成個世界就得朴世路 唔理其他人 老母都唔理 唔慌咩好人啦
一直派糧比根秀 由頭派到落尾
到左最後嬴左秀娥仲要串嘴

狗男女落地獄啦

唔係，以瑞真係好正
正路男主一定揀佢

+真係唔撚鍾意女二

好波疤

我都係
我對包包面情有獨鍾 同埋 女主角真係鐘意到佢爆

心痛秀娥

同根秀

金東希

佢先係最愛男主果個

仲有奶共賺人仔

慘，覺得變性人靚

明明做臥底一直冇仔 枱頭張相一直係細路 d人話唔付出 人地係你放監出來乜都冇了你入屋過夜你重想點又係你自己唔入 秀娥話你冇追我 條友只係on99係咁賺錢整好公司佢根本唔係唔負出佢只係冇女主痴到追番條仔轉頭 最尾重要做臥底出手先一招可以咁快攪掂 如果唔係至少要等會長死幾年後先有得同長家打 秀娥根本先係大boss

覺得秀娥好唔抵 點解世路要鐘意女主

重要個樣第一集好靚 第二集好索 之後入左去長家好似四日冇訓過咁

好心痛😭😭😭

其實睇返15集父子個幕段對話，
結尾係前後呼應咗一次，多數人以為佢跪咗就代表輸咗
觀察好既巴絲就會睇得出，主角唔再堅持尊嚴，因為死過返生
所以跪唔跪、跪幾多次，對主角講都係小菜一碟

反思下，16集又一次前後呼應，同長家鬥咗十幾集
主角一開始睇佢自傳，再慢慢報仇，做埋大集團
主角氣量好到係當佢生意人、競爭對手，多過仇人
反而張大熙由頭到尾都係執著尊嚴，會因為主角跪低而開心

所以主角先話「可惜」，明明可以鬥落去，跪完個意義都冇埋

根秀係自小缺乏父愛、家愛嘅人
當女主話佢從來冇為自己打算過嘅時候
佢就決定對自己貪心，打算做啲成績、戀權
俾自己可以做到集團主席

出賣其他人，放消息整死主角
即使用幾衰、幾下三流嘅手段
佢依然想得到集團主席個位
只有做到，先得到女主認同

根秀由頭到尾都係好仔
只係太細個，太缺乏家愛
從男女主嘅對話睇得出
就算佢做過幾多衰嘢，俾其他人憎都好
梨泰院全員都當佢係屋企人，都冇怪佢

最後呢一次嘅離別，
令佢知道自己都有被愛嘅機會
呢種感情唔一定局限男女愛情
係親情，佢個刻喊亦係對應呢樣嘢

咪係囉！

唉 世路根本冇追過人

睇到第4集，好似幾好睇